分手真係唔簡單

分左手幾個月啦，我提出分手既。

一直以黎，我都覺得係我愛佢多過佢愛我。你可能會問我，既然我愛佢多d，點解要分手？可能我自己都受夠，覺得唔想自己再受傷。

分手之後發現，原來佢愛我都唔比我少。佢苦苦哀求復合，但我發現自己搵唔返以前既感覺，可能係此情不再。

我唔想佢太傷心，更加唔想佢浪費時間係我到。想問下，點先可以令佢徹底死心，但同時唔想佢太傷心？

同佢講無可能㗎啦

你會後悔

我諗都講過不下幾百次，佢都keep住好有毅力咁cool煲，唔想再浪費佢時間。

唔想為拍拖而拍拖，最後受苦係大家

上次都試過返完通宵 坐緊巴士個陣經過一蘭 就即興落車去食一蘭做早餐

你回錯post

傳送門：有咩好過凌晨三點鐘搭通宵巴去老尖食一蘭

又幾好笑喎ching

其實要令佢徹底死心一定會令佢好傷心
個人建議統啲狠心啲，好過畀假希望

屌你老尾 分錯手知唔知對人帶幾撚hurt 你唔知因爲你只係諗到你自己

唉 我想佢自己慢慢淡忘

絕對無分錯手，得遲分手

又係feel 我自己覺得愛情唔一定講feel